冇咩波賭好悶

有冇巴打開下tg group留低仔link一齊賭下波傾下波

賭咁耐贏幾多

大半年 贏3-4萬我估

500/1000一注

冇人

今晚點睇 我估和

新手join得？

唔比

純粹想開個群交流下
睇下有冇人想一齊

無分高低手

我可以呀
pisces_2

可以傾但唔賭 晒錢